開心速遞（206）情人節cosplay大會 | 踢走賓穎主題曲

故事線集數list

今年第三對cp 由Kc terry 頂上

好期待

LM

好癲呀, 只出預告都爆Post, 到今晚使唔使爆兩個Post
新Post, 留名

今晚又係測試真毒偽毒嘅日子啦

原來KC都係Elsa

留名
三對CP都好正呀
可唔可以快啲到八點

KC 扮Elsa 搶哂全集風頭
震撼全場

好想來啲睇到, KC對住Jacky講Shut up

迪迪尼見到呢三個咁索嘅Elsa會唔會想sponsor一集接龍去迪迪尼玩

好期待 lm

期待今晚嗰集

尋寶圖mode等8點

好想快啲睇到, KC對住Jacky講Shut up

Lm 龔水黨員上水

扮工mode 等今晚留名

等今晚睇蓮輝 龔水 KC JACKY

龔水今晚一定要Happy end

今晚
準備準備

一定可以🤞🏻🤞🏻🤞🏻

推爆佢

好期待呀今晚

留名先，超期待今晚

咁多福利相出咗來，點頂
倒數重有6個半鐘

係呀，希望大家睇完都係開心嘅。 你知喇，情人節唔想虐

唔要虐唔要虐X100000000000

情人節無街去，趕返去睇開心速遞
請務必要甜

推一下
今晚等睇

Terry清

清呢個look好賢妻良母feel

Hashtag 咗小丸子媽媽

係喎 單人大頭嗰張仲見到點咗雀斑

咁又真係幾似喎

真係超級似喔

阿叔呢個魔盜王look又真係幾型嘅

真心幾似jack

但一諗到佢平時幾咁on9就想笑

諗起佢琴日趴係度影鉅記真係夠晒on9
只要阿水唔提返佢應該都唔知自己被龔水玩咗

聽晚果集講咩

真係好似....
睇到阿叔張相我個腦係浮左一個景象
大概係咁...

頂黑人問號

你會唔會太正呀，笑到甩肺

有聲嘅

笑到我噴飯

小蓮問號換走黑人問號問號

個黑人問號成個Jacky咁

又真係幾似 笑左

幻想下Jacky 嘅紅唇錫落KC到

今日不停有福利相真係好正啊
上堂嗰陣一見到就不停loop啦
只有一個卑微小小願望 希望總監大人今晚送花嗰度唔係ff就得啦
成功之後送你一打火龍果又點話
之後同水水一齊食火龍果啦
個人認為水水修女拎住紅酒嗰張相好型啊
吸血鬼可以相同pose影翻張就好啦
今晚專登留係屋企睇開心速遞㗎
希望蓮輝龔水可以一齊食糖啦

as one

承你貴言

個樣有啲似鷲哥

好緊張，仲有1個鐘就開波

送花怕係ff畫面

龍家的愛

好緊張呀～仲有唔夠半個鐘就開始嗱~
本命龔水~求總鹽大人靈靈性性
其他CP只有甜無虐

只救總監大人生生性性，唔好再花式自殺

點解係nata

綠帽做咩咁既look

綠帽嚟?
我仲想問係邊個？似係溫情系列

佢應該係拍緊第二套劇<唐人街>

自膠，總監大人先啱

快啲做啦

仲有唔夠3個字就開波喇

推

好緊張呀！就快開始喇

龔燁醒醒定定啊

每次等開播，都會覺得東張西望等別耐

係時候做個負責任嘅男人啦

Agger

衰仔唔好再自殺

就開始喇!! 龔總監加油呀!!

就快開波啦！
各位鍵盤準備好未

Ready

好緊張呀

自膠

好緊張

開波

We are ready

埋位！準備！

蓮修女我嚟啦

8點啦 我要求點人數

1

依度好熱鬧

蓮修女 我想告解

超期待各位公主
尤其係KC

我準備好了！！！
蓮輝 龔水

個廣告時間好長

I'm ready, gogogo

報到 單身狗睇開心速遞

埋位

未試過咁想見到Elsa

點解咁多廣告

點解咁耐架

平時03起歌啦

今晚要推爆兩個post

蓮輝豬頭人

來了

到喇到喇!!!!

黎喇黎喇

坐定定

開波
半首

今個星期四終於唔係全首

咁多毒撚嘅

特登開住電視睇東張西望等啦
龔總監等陣醒醒定定啊

單身狗唯有睇開心速遞

開波！！

蕭國華

邊個寫

新春情人節

震撼

雀斑清

Early Bird

2600

2600食初戀cafe

po loop唔切啦

2千6食初戀cafe

2600食初戀卡啡

95折咁少

情人節梗係留喺屋企睇開心速遞啦

工水

無論咩節日都喺初戀cafe食

食kai啲口水都抵啦

d 9x折不如唔春好折

二千六食初戀cafe

工廠區夠幽靜

注脂牛

初戀

同女一齊睇

輝輝眼神

影射餐廳情人節餐特別貴

輝輝睇落有興趣喎

加價50%再95折

Kai叔連登仔嚟

初戀cafe咁勁

屌

Jacky

大小姐

最後有冇
祝天下有情人都係兄...

咁都要虐

秘密網

肯定豪仔開post啦

99 打

輝輝

99打

送水輝

輝輝啊

輝輝嬲在心

全世界都知嘅驚喜

輝輝好橙

kobe case

輝輝嬲嬲豬

唔係99枝 係99打

點解一定要起荷蘭買玫瑰

應該係先虐後甜

點解214唔可以開開心心

又自己買

死死買花俾自己

$3,888

又自己入球

自制入球

Own goal

Jacky還返大小姐比輝輝啦

等我黎

own goal

條女幾正

買花比自己

水水 自己買仲要3888

自己整球比自己入

自己訂花

訂出年

個sales咁串嘴

搶錢日

咁串既dklm

龔燁快出來自殺啦

咁寸

好串

條女串到

絛死八婆既嘴面

你覺得我出年仲要送俾自己咩

條女好串

阿龔一定送俾水水啊 唔使自己買啊

好靚仔呀

價咩格調整呀，劏客就劏客啦

賣花條女幾正

個sale

屌 笑死

好樣衰

頂你個sales

舊年係電子花

爆響口

使唔使咁大聲講

好串喎

Mary Hung

少一個人生意

個店員好多口

個職員

Own goallllll

大大聲講mary hung

痴撚線

叫廢老根送咪得

呢個sale

K先生

做咩讀人地全朵

曹總送

賣花條女咁做生意

串過馬撚

自殺王並不係浪得虛名

個職員咁寸嘅

條女on9?
咁撚串

個sales幾靚

條女

世界級sales

食__啦

水的K戀

龔燁好型 高領！！！

個sales串得黎幾正

咁快一年

笑死 爆響口

阿龔記得

舊年果集好warm

個女店員好討厭

好想比個sales串

Own goalllll!!!

咁就一年

阿龔保證

食蕉連皮

食蕉連皮都出埋

個sales幾正

咁耐都未到舞會夠唔夠時間

龔燁又唔似自殺喎

又唔記得

蓮輝

條女真係搏打

著高領真心俊撚到仆街

K先生你唔記得D花喇!!!

D花又真係幾靚

個sales咩名

個sale使唔使咁串

琴室變到好高級

咁即係都想訂不過做嘢唔記得啫

大小姐好靚

好集好多甜

哦原來係咁 算你啦龔燁

阿水上年要根叔送 今年就有阿龔送真嘅花

我想屌死呀龔

又講最後

最後一個情人節

K先生你訓醒未

最後一個

唔會係最後一個㗎

輝輝成功送禮物

大小姐咁樣靚好多

唔知點解呀龔講果句「情人節會收到唔係自己送嘅花」
我覺得好浪漫

係喎

乜野最後一個情人節！！！
唔會㗎！！！

嗰sales九成九冇幫阿龔hold起啲花

大小姐件粉紅冷衫好靚

輝蓮

仲請唔請人

龔仔你d花呀～～

因為咁大小姐又公器私用

阿龔記得欠水水送花

個sales今時今日咁嘅服務態度

蓮輝好甜

愛琴號

三太咩pose

大小姐好swet

三太

海獅

威仔反晒白眼

藥膳大餐

打返電話落單唔得嘅

爸爸～

藍西裝加高領真係無得輸

威哥

三太真係好正

忠仔好型

kai叔係咪第一次上大龍生間房

威哥～～

情人節ma姐冇出手？

咪係囉 就算女仔買花俾自己都係客嚟架

已經夠啦
同埋我覺得阿龔真係唔似自殺
似做嘢唔記得姐

屌好撚仆街
強制無節過

唔講都唔知佢地有關係

強制參與

曠工

Kai 叔十足似D濕鳩親戚

初戀春茗

強制參與通知書

8 個 痴撚線

8個飯局

dllm唔去當礦工

八個

Anita

八個飯局
點分配時間

8個飯局,又係飯托?

好撚痴線

8個飯局，要執八劑

威龍班人好慘

潘金蓮八個飯局，每人簽張保單仲禾味

屌足8Q

豹叔好撚賤

阿水鬼係單身狗啊

串mary無人約

輝輝好開心

@kfc
花店條女多圖+GIF plz

輝輝好sweet

Jack

阿叔

阿水今日已經畀第三個人窒

阿龔因公忘私，都唔想，今次原諒你，放過你啦

ANITA

湯瑩瑩靚咗好多

腳呀

湯盈盈長頭髮真係好睇啲

Jack明明有兩隻手

食屎熊樹仁

水水呢

啲造型好有心思

英進係瘋帽子

一晚就攪掂曬啲衫

Anita超姣

淫到

Captain Jack sparrow幾似

金髮好襯輝輝

潘金蓮

肚臍

白頭佬

做乜唔講出左公海未

點會無人約阿蟹

原來龜縮扮鐵達尼

唔講唔知你扮緊jack喎

好撚淫

豹叔好hea

修女

好想扑梁茵

david姐成個靚晒

Anita好正

潘金蓮好白

屌你老母扮修女

修女水水

水水好大怨氣

群姐

Nun出先

係咪大小姐逼佢要扮修女

群姐都撞衫

撞look

nun

一陣變elsa

撞衫

同群姐撞

同群姐撞到應

Isabella又係修女， Twins

阿水同群姐撞衫

第3個修女係群姐

熊樹仁講嘢都好似jack

咩 bgm 黎

淫撚到

Isabella

滅絕師太變修女

龔仔呀

j左

啊工

阿工

屌，豹哥扮得好有feel

連戲上年

咁套戲唔係最佳劇集？屌啊？

龔水

水水同伊莎啤拿撞

好襯

工仔好型

群姐係鬼修女 阿水係鬼火咁靚嘅修女 點同啊

梁茵好淫

isabella密實中又帶高貴嘅打扮

治我

治下我

治吓我

治啦

正撚到

阿龔開到口叫水水修佢

又漏左

水水

阿叔好波

阿工好型

阿龔：

呀龔又要自殺

阿叔真係好似

水水個眼神
如果公司真係有男同事咁識做真係會瀨野
（無花收 ）

茵b對腳

你要特別啲架嘛 女主角點可以同其他人收嘅一樣呢

咁快已經一半

阿龔我都想俾你治下呀

頭先龔水真係好襯呀

水水記化記到今年
阿龔你識做喇

自殺王準備自殺

點解呀龔冇戴對獠牙

阿龔講happy valentines嗰句

阿龔幾時先知自己買少咗水水嘅花

仲係新年扮Nun

happy valentine’s day
Isabella 第一個有花收

Whoopi Goldberg

好想俾龔仔咬

tvb都無咩機會有咁多呢啲西式復古衫著
劇組比足心機

阿龔我又要收花

愛回家悶左好多

阿工扮吸血鬼笑

句“治下我” 聽到我心都溶

阿水葡萄到

阿龔又撩水水

上半場都睇得好開心

八半仲悶啦

咩事有個廣告...

「咁洗唔洗治下我呀？」

豹哥好入戲
佢身體語言學jack學到十足十咁

大家當玩住拍

又有建峰個廣告

佢播一人一花先驟覺咁又一年

高調調戲水水

修女戀上吸血鬼

又有神秘廣告

情人節示愛廣告

好型仔

似係有錢佬？

個情人節廣告得幾秒，淨係睇到個名就完左

幾時低調過

套野真係好好笑 anlita姣得好正，呀水成日反白眼又好抵死
到底現場拍野個啲cam man點忍笑

比花包圍嘅龔水

鬼修女

jacky會唔會咀錯群姐

仲有佢個眼神，我直情暈左

呢個設定好正

修鬼情未了

建鋒

淫賤13姨

派哂

又玩水水

又派晒

越來越撩得揚

又派曬

仆街啦你

仆街仔

又玩野

又自殺！！！

自殺

又派哂

又自殺

死賤精 專登

青苔都無舊

原本水水好期待

happy valentines連擊

年年派到阿水都派晒

自殺王又自殺

阿叔 好撚似

自殺王正常發揮

阿工os:大獲

死人豹哥個樣

換咗造型

好入戲

水水可唔可以唔好咁八婆

自殺了

佢係真唔記得定點

baby blue又出場

勁似

抵你啦咁玩法

阿水個紮花一定係最特別嘅

周圍撲

感覺會好趕

原來真係唔記得

anita 又嚟

死賤精

4000

呀叔好enjoy扮jack

衰仔！！！
但衰仔又著高領 好正

賣花賺錢 好有商業頭腦

終於諗起

死港女

Anita 好痴線

3000蚊
見係你4000啦

唉。對龔仔好失望

Peter

terpe

見係你 4000

佢老婆

又係你！

Terpe

剩袋5000真好...

廁所

探花賊

採花賊

總監大人

咁樣偷人啲花

今集龔燁好撚正

偷花大盜

偷花

好賤啊

頂 偷花

采花賊

Peter咁重本

今日公司有條女露左條底褲出黎

工仔博曬命

笑死

神偷工

WHERE IS RUBBISH CHING

偷花賊

萬能Cap

好有信心ending甜

威龍既員士幾千人，初戀cafe 夠位 ？

成班好似拍戲咁玩

呀叔真係好入戲

好想睇KC 啊, ELSA 公主

呀叔個樣好煩

佢唔係以為自己有訂到花所以頭先先講到咁盡

垃圾清呢

大龍生好型

elsa大小姐啊

二太個頭高到

買重注一陣紥花送錯比群姐

但個火龍果到底係點黎

唔怪之得，藍花咁雜

Elsa

二太三太造型

二太個頭

想問下 要去啲咁既活動同貼錢ot有咩分別

王子唔係反派嚟㗎咩

似係
最後講話派哂激阿水個笑容

黑人咁

大小姐好撚靚

冇
同annual din一樣

交換喇交換喇

水水好靚

又食死貓

Hans鬼有同elsa一齊啊

水水心口好正

阿水

阿蟹

Mary 姐條事業線

換裝

女神都唔認得

Jacky 水 呢個組合有趣

係咁隊

Elsa水

水水咁著勁正呀個心口

阿蟹
咁多點扮

原來係大小姐灌jacky

terpe轉眼就起到溝女

大頭蝦

阿水成日都扮大小姐

水水做陪酒

阿公搵著大小姐

阿龔快啲發現蓮輝

紫色Jenny

長腳蟹對燈好似細左

海盜王塊扒

係啊 佢嘅下場仲要係執馬屎

jenny中伏

Max

個個都大兜亂

又扑野啦

換晒人

細龍生得米

jenny同max

又白又滑

咁細條既

jenny 認錯

其實歸宿明同英進係咪一對?

大兜亂

英雄救美

CLS劇情

Terry同阿清嗰啲係咩舞嚟

jacky同水水

大雜交

禮服蒙面俠

放開個女仔

望胸

哇 拖手

阿清cute cute

阿龔好man呀!!!!!!

IT部呢？

好型呀

嚟啦

一齊得未呀

放開個女仔啊！

抵死

英雄救美阿龔

又密室男女

一拳打Jacky再送花籃

阿工so sweet

周圍偷d就算

頭先icy坐同kc幾襯

阿工 好撚正呀屌

有花了

甜啦

幾似多賢

阿水係咪好冧

咸濕少爺

Jacky次次醉咗都俾人打

茄子

好多野食

西蘭花 茄子

白滑波

茄子 屌你

仆街
茄子

，misd 左阿清出場添

Fusion

姐夫!

茄子？

好man!

冬菇係想點

矮瓜用嚟

要反杯了

水對波好正

茄子西蘭花都有

#

笑到hihi

菊花

茄子
星矢

蔬菜籃
可以打邊爐

有冇圖 睇唔到

大酒店

冒住生命危險去偷俾水水 咁先珍貴同浪漫啊

呂慧儀樣麻麻，但個膊頭真係正到

千古

屌你老味

仙人祝福

祝福

鍾意人就直接講啦

先人祝福

先人嘅祝福

先人既祝福

拜山花

作死

cls大酒店攞返嚟

on9

Jenny 中哂伏

有蔬菜嘅

真係作死

KC

kc

垃圾清

清

kc公主

Kc

頭先好似著住乞衣衫坐咗係後面

西蘭花

Kc😂

咁高調？

水水好撚慘

KC係最靚嘅Elsa

咩料

今集笑到抽筋

唔驚突然有人上嚟咩

蓮輝或成最大贏家

Jenny

kc啲頭髮係咁彈黎彈去

蓮輝天台偷情

KC 好大波

蓮輝跳舞

大小姐連情人節都做到大贏家

好慘

帶左番家

根叔

樹根問號end

Max 先係

陰魂不散

嚇咗嚇

根

咁就完

帶咗返屋企

笑撚死

屌 工水幾時一齊呀

唷炸千古

今次片尾曲首係咩

竟然千古係ending

呢集好正

今集perfect!!!!!

有冇圖

屌 我老母笑到仆街

喂呀唔制呀龔水又係咁
龔燁你爭下氣得唔得

估唔到今集原來係廢老end

千古笑死

Jenny恐成最大輸家

「千古」全句係點

有冇cap圖

淨係咗條千古返屋企

帶埋先人阿龔嘅祝福返屋企

龔燁你連大酒店D花都拎

最後變咗cls

阿壯

想睇垃圾清著ELSA裝

首歌幾好聽

安凌兩公婆救老友

又嚟壯主線

阿水咁迷信 收到先人嘅祝福應該激死

嚇死根咩
龔燁你今日趕得滯咁多乜漏

有得比人吊，Jenny 一定吊

首歌叫咩名？

睇唔到花舖條女叫咩

有冇it 狗既圖

好想屌水水

阿龔今年繼續做唔到野

龔燁真係好cheap

蓮輝=情人節最大贏家

編劇又撚狗 睇怕未大結局 龔水都唔會一齊

雙劍合壁

我笑到肚痛

許願池
下年到根叔送花俾陳師奶

熄得電視 後面兩套就算啦

電視睇ar
好似Jenny 後面

一個鬼修女一個吸血伯爵，其實條千古幾襯啊

除咗自己老公

龔：

今集好多彩蛋細節位

唔夠喉啊今集

蓮輝或成為最大贏家
我唔會信呢個係蓮輝最後一個情人節嫁

加埋群姐

又諗起傻強添

編劇係咪好憎情人節
笑死我

點解今集可以咁好笑
阿叔扮johnny depp好似
阿工採花賊
最後treegun千古
笑到我標晒眼水

係咪得我睇到好嬲
寫到阿龔好膠 明明比佢拼幾枝花靚靚地送比阿水唔得
加埋矮瓜 千古做乜撚呀

@kfc

全部仔

龔水嗰part 果然都係龔水鬥氣style
龔燁果然不負自殺王呢個名

今日最大亮點係阿龔
講到咁盡
係咪其實plan咗送花嫁

大酒店嘅花
今日阿龔為咗水水嘅花
行咗唔少地方喎
我又覺得最後龔水個ending幾好啊
係打shut up jacky個下假啲姐

阿龔今日有新西裝

其他cp都有提及

編劇好波

借劇情黎控訴

我都唔會信係佢哋最後一個情人節

冇人覺得湯盈盈長髪look好正？

嬲到想打爆電視
可唔可以唔好撚龔水 快啲俾佢快地一齊

可唔可以cap曬今集所有人既化妝?

即刻翻睇

後面班IT狗

以表誠意

今集可以推爆一個po啊

字幕無出名
條女好似之前出過

今次真係2月14 顛沛流離 2月14曲折離奇

食屎熊樹仁好似上咗身咁

佢死一千次都唔夠
接龍自殺王

依個彩蛋好正

我想打爆龔仔
唔係我地知佢真係咁，會鬧爆佢係恃住自己靚仔玩弄水水既player

其實已經一齊咗 係佢哋死口唔認啫

今集好似係每對都好少時間
唔知係咪又係拍落好多但剪到咁短
有啲位置好零碎
例如無交代點解最後KC都着埋elsa裝

今集係大圍戲 我覺得冇問題喎 勁多金句笑死
遲早都會一齊 唔爭在今集 我地都等左咁耐

連我媽都問編劇係咪好憎龔水 死都唔比佢地一齊

佢就係話唔知大小姐去咗邊嘛

屌 勁有心機

唔係解釋咗因為大小姐失咗蹤 無人睇住jacky咩

仲有白色情人節呢
阿水快啲回禮 整個千古朱古力俾阿龔歎

威龍女裝部 Annie

蓮輝 ，倒計時，偷來嘅時間

換個角度睇都幾有誠意
阿龔都有啲迷信 新年流流居然走去大酒店為愛撲花
之後應該比阿水用茄子打佢一鑊金嘅 自己送上門被打

係
其實我都冇expect過今集龔水正式一齊嘅

正式一齊留返主線先都未遲

點樣先叫一齊左
啲互動係好曖味 但好想睇佢地真真正正一齊

不過唔明點解仲有elsa裙同假髮

龔燁係籃有塵菊花蔬果花籃同條千古作死
救美同採花都ok
不過編劇呀，可唔可以俾佢哋快啲一齊

其實我睇到都有少少燥 唔知點解
不過比上年的確係進步左
只係個剪輯令我唔知道阿龔係真係咁仆街專登撚阿水唔準備花，
定係老定以為自己訂左花所以專登唔送。
因為個回想剪到佢好似真係忘記左應承要送花一樣，
所以睇到人特別炆。

之後堆花入面仲要咁多茄子同西蘭花.....雖然好搞笑，但係如果對於認真既龔水飯而言有少少覺得男方對件事好唔尊重既感覺（好似是旦拎完一堆花擺上個籃到check都無check就咁送就算）

好彩龔水都算係happy ending
精明既總監大人為左水水變返少男
但係咁多pair都係各自分得少少時間

有錢就係萬能

今集一齊會太急 應該要有一集完完整整俾阿工準備表白

今集轉場景太多次 就會覺得好亂
好似每條線都一定要講少少先得咁

今集道具服裝

期待聽晚有阿壯

得20歲

花店條女 係咪呢個同一個人?

應該係冇帶戴con 又冇戴眼鏡，睇唔清楚
加上好趕呢
唉總監大人唔好再失手喇

開始驚緊狗公嗰集

今集其實為搞笑多過講感情戲，所以我都好收貨。不過睇得出其實應該剪左好多呀，因為太多對要交代。唔擋佢係主線睇其實好開心，因為感受到佢地個關係同去年明顯唔同左

上半場一集，下半場一集，咁就perfect
反正上半場都未到正日

威龍上下不論戲份多定少都有悉心打扮

不枉咁多集鉅記

對眼似

我覺得佢似係有特別為水水訂嘅
因為佢係office 撚阿水花冇哂之後
阿龔望阿水個眼神

不過，阿龔追女仔啲方法好唔得
死一千次都唔夠

接龍自殺王，果然浪得虛名

有可能係龔以為自己有訂到花，所以喺尋寶圖先咁玩水水話冇晒花，因為佢預咗會送一大束花俾水水。回想嗰幕阿龔先醒起原來嗰日其實係冇訂到，所以即刻走去撲花

輝輝呷醋

蓮輝

咩名

最尾真係為搞笑，唔好咁認真睇好啲
不過我覺得編劇太強調工水歡喜冤家嘅人設，次次都嘈交收尾，連呢啲浪漫日子都玩啲咁嘅嘢，真係會睇到人燥

今集真係有啲趕，如果3e尋親嗰兩集同今集嘅篇幅調轉就啱啱好

蓮輝嘅第一個情人節

花店女

對返好似之前呢個

好似係佢

唔知點解好鍾意睇輝輝呷醋

400度近視就戴返眼鏡啦
驚狗公嗰集真係講狗公

今集Terpe都幾搶鏡,
同埋阿叔同鐵鈎鈎住塊扒好好笑

鈎住塊扒真係神來之筆

輝輝啲禮物終於送得出

你道出重點來

題外話 請問有冇人知今集片尾首英文歌叫咩名
好好聽

靚仔到一個點 零死角
[black] [/black]

次次都咁end編劇肯完未
好地地等大家皆大歡喜都唔得

堂堂亞太區市場部總監大人為咗博女神一笑而去採花
鐵面陳is watching you

有啲趕，唔知海外版會唔會長啲

呂良偉姪女，34c

但係阿龔個回想唔係無訂到，而係話阿水會收到唔係自己送花...

呢度睇到好唔明，阿龔鍾意水，有乜可能唔送花？ 無論有無應承過啲咩，鍾意同埋想追，邊有可能唔記得送？

鐵面陳應該會警告呢位男同事 唔好再做採花賊

我都翻睇緊

最癡線係連廁所, 大酒店個D都偷

阿工同輝輝兩個為咗自己鍾意嘅人都即刻變神偷

其實我唔係燥阿龔，我係燥個表達手法。
好多野都交代得唔清唔楚，要靠觀眾自己腦補。
俾我有一種劇組特登想搵位搞笑但係又處理得唔好，搞到浪漫同搞笑兩件事balance唔到既感覺....

呢套係sitcom黎架嘛，係要派吓膠嘅，雖然龔水行偶像劇路線，不過膠吓都好好笑，見到阿龔採花笑死我

之前仲笑人送拜山花
結果自己連大酒店花都唔放過

可能我有啲執著，「唔記得」呢件事係 cls，但唔搞笑

有時候時間所限無辦法講哂大家體諒下
我覺得節日劇情不嬲都係搞笑為主
過後唔會點連返黎講 除非下個節日

如果話個串嘴sales無落到單make sense啲，可能個sales再串兩嘴都仲搞笑啲

咪就係
點會個個都有買花但就係唔記得預自己鍾意嗰個女仔嗰紮

白色情人節個集又真係有龔水bor

佢當時又冇講實係咪真係要，個sales冇落單都好正常
最衰都係羊羊個電話

睇咗今集之後, 覺得似真係講"狗公", 除咗若水, 接龍全公司嘅女同事都收到阿龔嘅花喎.

其實今集都叫收貨嘅，話晒大時大節大圍戲，一定係cls向最易入口
龔水有佢哋兩個自己先明特有嘅相處模式，其實今集都叫做帶到出嚟，而且送花嗰個位解釋得比想像中冇咁作死 (起碼本身佢一早預咗送特別的愛給特別的你但只係因為工作而冇即刻落訂之後又唔記得咗 )。
表白就預咗冇㗎喇，不過如果因為嗰節日氣氛同埋一個拜山花果籃兩個求求其其就一齊我又真係唔係好想，始終都覺得採花賊總監大人欠咗媽小姐一個認真莊重而坦誠嘅表白囉

阿叔係到助龔
吸血疆屍，鬼修女

呢位男同事，請你自重

見到阿龔係點咗頭 不過個sales唔幫佢留都好合理嘅

阿叔仲有提佢阿水好小器，叫佢補返紮花

我由頭到尾都覺得好甜 我係咪有問題 大家咪咁認真啦！呢套sitcom黎㗎嘛

cr: ShoSakurai

今集原來包括咗咁多對，尤其係max jenny，好意外
不過都因為咁所以剪接好趕，睇得出cut咗好多位，同埋有少少浪費咗化妝舞會呢個setting

想再係主po分享多次

我見好多人都focus係阿龔訂花個度

我覺得佢似係本身想訂花比水
但因為工作電話來臨行開咗
到係office撚水水吹到咁大話送哂
水水一路聽電話一路嬲爆走咗 (接龍自殺王果然不是浪得虛名)
阿龔一面古惑嘅微笑望住水水
跟住再細想先記得
當日想訂花，但工作行開咗
先至講斃家火

見到好明顯係有意慾想向anita買花
出4000蚊喎
係比terpe快一步
先做採花賊姐

千古那個位...
我記得好似有個位show阿自殺王要戴眼鏡先睇到個菊花有塵
呢個位就好明顯佢係做盲公咁不停行哂港九新界去搵花
雖然真係好撚唔抵幫嫁啦
但我又覺得佢咁有心機整到個花籃靚一靚
就算啦
起碼都叫做送咗花

總括而言
我覺得呢集
站在龔水黨角度有啲rush，但收貨
站在睇開開心速遞嘅觀眾，呢集好好笑

我好鐘意terpe 嘅過場
佢真係好好笑

之前甩咗好多集
加勒比海盜係咁提呀龔
是咪知佢想追水水

唔係
Same feeling here
係覺得有啲rush

我都覺得好甜喎 花店所謂嘅不歡而散最後講媽呢空唔買就走咪即係佢都堅信阿龔會送花俾佢囉 最尾搞笑end真係龔水日常打鬧mode 我都認同阿龔要有一個正式表白好啲 雖然有預感點都會帶啲cls嘢

好正

阿叔真係唔話得，上集畀工水聯手整蠱今集都不停助攻

本身都預咗唔會有表白，如果有可能反而太匆趕， 不過諗住起碼都會係浪漫end

阿叔咁on9應該未知琴日被龔水玩咗

係，由頭到尾都甜，你無問題

可能因為預告見到個火龍果就知一定唔係浪漫end

佢未個自己比人撚啫

講得好好，其實我個人覺得阿龔周圍搵花嗰到好笑，又好sweet。因為平時嘅阿龔一定唔會咁做

如果阿龔真係有心訂花送畀水水, 就唔會响知道水水想訂花畀自己嗰陣先至提出話可以送畀水水啦, 我覺得真係有心嘅話, 早在訂花畀全公司女同事嗰陣, 佢就應該出手. 唔使等到响花店巧遇嗰刻先嚟話送, 好似好勉強咁. 可能我要求高啦, 睇到最後, 我始終覺得水水好慘, 點解鍾意個咁嘅男人.

Anyway, 今集嘅表達手法令我覺得阿龔係工作行先, 跟住係討好全世界同事, 至於水水, 佢只係一個"可以等下"嘅對象.